有玩過bloodborne既入黎

「 May you find your worth in the waking world. 」

覺得依句好有意思

咩2c?

Walking duck

Good hunter

覺得好似係developer對玩家講咁
依排人生有d低潮 睇到人偶既鼓勵有種感動